多名身穿示威者打扮的警員煽惑群眾於馬路非法集結，與警方對峙，然後進行誘捕。

8月11日晚於銅鑼灣，多名身穿示威者打扮的警員煽惑群眾於馬路非法集結，教唆人群與警方對峙，然後進行誘捕。

推

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

Pushhhh

push

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

而家港台32直播訪問緊街坊
全程見到警察扮示威者 挑釁示威者

721 721 721

黑警有咩做唔出，推爆佢

fact黎唔使check
黑警=黑社會=暴徒

宜家些狗做臥底，將所有壞事推向示威者，以扭轉局勢。年輕人，要想個辦法分辨人鬼。

大家請急急想辦法。。分辨。。。人鬼。吾好俾它地得逞！